點先可以瞓得著？

好撚攰

真

圍個爐

做貓狗好過做人

好撚熱

仲要返工

=-=

=•=

打暈自己

次次聽到鳥仔叫就躁

太暴力

雀

啱呀

雀仔真好

啱咩

雀仔好嘈

直接唔好瞓 第日再瞓過

我都訓唔著
走左去度馬睇netflix
家陣食埋個早餐睇下訓唔訓到

掛住一個人
三日加埋瞓唔夠五個鐘

加埋而家啲閪鳥係咁叫搞到我好火滾

唔work

唔使返工？

我又冇瞓得咁少，不過個睡眠質素真係好差

比自己休息下啦
放低